比嚴重濕疹困擾左半年，點算好

我細細個有過濕疹，但極其量都係大腿小腿D關節位有，而且一過夏天就冇事
直到半年前，唔知關唔關事，有次8月出左勁多汗，就開始中招

成個胸、肚、手、腳、背、屁股都係濕疹
唯獨真係得塊面係冇...
每次訓覺都係地獄，因為一訓落床點都會痕20-30分鐘，有時就會痕到醒
沖涼亦係地獄，沖緊涼就會冇啦啦痕，沖完之後20-30分鐘內都係會繼續痕

但除左訓覺同沖涼外，其他時候可以一D都冇事...
我已經只係用水沖涼(除左洗頭)
訓覺個度就算我係出面訓一樣係痕，所以唔關屋企張床事

背脊係最嚴重，次次痕都係因為佢
但只係上面有、下半部又冇

有冇人可以推薦中醫/皮膚科醫生?唔該哂

認真 有間鋪頭係專賣濕疹/皮膚敏感嘅護膚品
我前排皮膚敏感 睇左兩次西醫都係翻發
去左睇中醫 俾左喺果間鋪頭買嘅膏醫師睇
醫師話啲成份都天然 可以搽
間鋪叫(木木木)林之家 [廢事俾人話賣廣告 我唔係]

熱/暖水涼?
凍水應該會好好多

如果凍水情況真係OK
你自己決定冬天沖咩涼..

沖涼同訓覺痕係標準濕疹徵狀
你要做係好似偵探咁排除所有致敏原
使幾千蚊驗下係咪對咩敏感先
個身好勁但塊面冇可能同你著嘅衫有關，盡量唔著太緊太焗太硬嘅物料，洗衣粉柔順劑都可能關事
睇乜醫生就廢事賣廣告

利申 唔信中醫嘅超級濕疹人